尼馬 我當你一秒球皇

尼馬 我當你一秒球皇
尼馬 我當你一世球皇
耶穌 打前鋒真係特廢
古仔 時時其實還廢

有冇巴打接落去

球汪

巴西 根本係一堆炸彈
施華 冇左你真係唔掂
C朗 雙拳難敵四手
對面美斯 比人炒三比零

唱左出聲

尼馬 我當你一秒球皇
尼馬 我當你一世球皇
廢特 打前鋒真係特廢
祖奧 時時其實還廢
雷斯 根本係一個炸彈
施華 冇左你真係唔掂
施薩 雙拳難敵四手
史高拉利 比人炒七比零
零二巴西 大哨細哨李華度都不夠
佢有奪冠過你有沒有
尼馬施華冇左就會輸波
雷斯拍住丹迪
俾人中出7連發
實實在在輸過次七比一
每一分鐘都 被入一球
尼馬 與施華 無得出就無隊型
好彩德國放水一球
美斯散步帝 確是散步帝
阿古路同希古恩 唔知踢乜鳩
全靠散步帝 場場都 出散步神功
柏拉斯奧拿維斯 真係好屎波
垃圾隊友 踢一人球隊
仍然好撚勁 是今日 完全唔走位

屌你老母 $100呢
普京成功黑走西班牙 此post一人派100